我想問有無人知心口中槍手足依家點？

雖然近排死傷手足數字都急劇上升

但都想留意返過去既手足現況 包括眼中槍既同腿中槍等等

push

頭中tg15歲呢？仲觀察緊？